不要說屌你老母，試著說屌你老婆

黑警對比人屌老母已經慣哂
對佢地冇咩作用

屌佢老婆威力大好多

警察OT
老婆3P

不如講diu你母系 哂佢冷

唔係個個有老婆 但係個個都有老母（死左都計）

警察OT
老婆3P

咁阿囡呢?